中共應承左阿狗會保送阿狗入歐聯，同埋錢大媽準備取代阿聯猶贊助阿狗

差歐聯章
定係亞協章啱啲？

酋長盃5屆冠軍，應該要有章

幾襯

想買件，印金章

阿狗著呢件先襯